有冇95後仲讀緊中學

如有請留言

中幾？

中8

邊有可能

大學最後一年

有98仲係F3 F4

中出

點會呀
呢個年代應該好少

識96年因重病休學幾年

你無視左班99
有可能仲中五呢

真 ？

我98中1

張偉健

我最大只見過22中六畢業

明愛啲垃圾？

我上網睇過最大都係23.....

驚俾人笑？自己讀書理L得人點睇

見過91年讀中四

why

識人1998今年dse

野比大雄（日文名野比 のび太，羅馬音/英語：Nobi Nobita，1964年8月7仲讀緊小學